［有圖］姜濤係一個靚仔！？

我真係睇唔透

乸型

狗公鼻

點解叫狗公鼻既？

乸型冇賓周

鼻好柒

唐氏樣

有j 嘅湯唯

嗰陣睇到呢個Post真係係車笑左出聲 然後打左個冷震

算係咁啦
大把人樣衰過佢

屌你老母支那仔樣衰到咁反而係港女最愛 港女冇救了

你cap呢啲圖係人都樣衰啦

我睇開韓國班仔都頂佢唔鳩順

唔Cap呢啲圖都係樣衰